人地個個兄弟前線同狗打仗 仲叫人課金完美世界抽獎既達哥有乜好支持?

就算你係黃絲又點?前線死人 你一直關注事件 叫人課金呃飯食

單單係咁就已經得唔到人支持 更加唔好講佢屌柒叫佢支持場運動既人

同期大J 伍公子你點比?

乜原來連登偶像標準咁低...

其實你唔想佢有人支持，就咪開post討論啦達哥哩單嘢由六月開始日日都有人冷嘲熱諷，就嚟變日經都仲要開post講嘅人真係居心可測

拿
如果唔係達粉出來平反 洗地 冇人會開POST反擊

我呢就好客觀既 黎鷹原諒佢我就跟佢

咪就係

屌你老母 死迖狗
迖狗唔係唔夠黃 係藍係紅係黑

痴線，永不原諒啦，呢D人，出賣兄弟